本 HR 發現最近年輕人比人呃功課錢呃雪櫃錢，想教精啲你地

又袋錢入人地袋

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

多謝曬ching

最大既呃人騙局係環保

樓主幫到🙏🏻🙏🏻

🙏🙏

5洗，助人為快樂之本
你諗下保險供得越耐越唔想 cut，出事時都變孤兒單

佛仔又黎反環保，地球又少咗隻海龜

小霞最近唔好再跳舞了，見到你奶人地粒 lin🙏

物競天擇，適者生存

假新聞.

保險狗：我幫緊你呀

樓主叫我幫佢買完保險之後走咗去外國

natural selection 篩走啲冇咗棉花棒就生存唔到嘅人

真新聞

幫你儲錢呀

淚灑動物台